其實試當真有咩戰績? 成功分化咗大家幾多次?

Delivroo
鐘共
豪哥拍CCTVB MV

每次痴埋去藍圈之後，都搞到黃圈世界大戰
每奶完一下都成功令到黃圈黃絲打黃絲
黃絲打黃絲將大家對抗藍圈嗰種堅持, 逐D逐D減走, 對奶藍奶共嘅定義愈黎愈濛糊，愈黎愈包容

其實試當真都幾醒，當初用"豪哥又開post帶風向"spin走晒全部批評／負面嘢
有人指出佢哋奶共／奶藍圈？
冇問題，留低句：豪哥早晨，咁早開post帶風向
輕鬆全部spin走晒，全面玩膠咁就冇咗件事

試當真真係屌打KOL100

隔離post見到:

試當真玩緊clubhouse喎!
fans們有冇跟豪哥哥同游學修一齊裝嚟玩吓呀?

使用中國公司技術
Clubhouse聲稱， 背後的軟體開發商為美國公司Alpha Exploration，不過，中國媒體「TechWeb」2月1日指出，Clubhouse的即時語音聊天技術技術是基於聲網（Agora），而非自己研發。雖然Clubhouse和聲網皆尚未證實這樣的關係，但是據《南華早報》掌握訊息，Clubhouse就是使用聲網的技術。 業內人士也公開表示，Clubhouse這個炙手可熱的社群平台，就是使用中國公司的服務；財經科技網站「Interconnected」創辦人Kevin Xu就直接發文，指Clubhouse是「建造在聲網上」。而依據中國2017年通過的《國家情報法》，該法規定中國全體須協助情報蒐集；而Clubhouse要求使用者在註冊時提供手機號碼，並授權軟體開發商能檢視該使用者通訊錄上聯絡人列表，這意味著使用者的所有聯繫人都被記錄並儲存在開發商伺服器上。[7]

正呀! 約定你! 同試當真一齊將資料上繳中央

越亂越好！

agree

不了, 人哋ig一堆相證明到豪腎係黃

不過咁講, 689應該都係黃, 當年讉責中共

其實每撐既都係豪哥

其實試當真都幾醒，當初用"豪哥又開post帶風向"spin走晒全部批評／負面嘢
有人指出佢哋奶共／奶藍圈？
冇問題，留低句：豪哥早晨，咁早開post帶風向
輕鬆全部spin走晒，全面玩膠咁就冇咗件事

佢哋呢招其實係兩面刃嚟
預早將所有討論試當真嘅留言都膠化當係官方宣傳
表面係立於不敗之地
但其實每個團體就算係Fans都會有人不滿
當每次有Fans表達少少不滿
都會被視為「豪哥分身」、「越亂越好」
其實只會令部分試當真嘅Fans轉變成Hater
長久落去反而變成試當真講乜都無人當真
真心同Fans道歉都俾人覺得係假
因為如果試當真係建基於「所有表態都係膠化、唔認真」嘅時候
俾到人嘅信任度就會越來越低
即係等於你同朋友講啲好認真嘅嘢
對方仲係嘻皮笑臉玩食字
你只會想狠狠打鑊佢

真

佢哋成日用同一招去炒熱話題
每次都會更多死忠
仲令黃絲hang機
但問心值得為佢哋爭論咁多嘢咩？
我就點都唔會課畀佢哋，亦唔會再睇佢哋啲片
呢個世界值得關注嘅事實在太多
剩係封區已經搞到人都癲
好心呢啲kol自量吓
喺呢啲時間摺埋唔好搏上位啦唔該
呢啲kol算得上係啲咩?

連登好多人支持封區

最頂唔順班傻粉
下下都盲撐
佢地盲撐都唔緊要嘅
但你屌試當真 一定比佢地屌鳩返轉頭(TVB黑警MV就係一個好例子)
同當年唔比人屌毛主席嘅紅衞兵如出一轍
認真毛不如改名叫小粉毛或者真衞兵算鳩數啦

封區呢啲嘢無關黃藍喇啩?
但試當真仲喺呢啲時間掛住炒話題、搏上位
娛樂至死
屌佢哋老母，咪撚衝出嚟柒啦，好煩厭呀

班傻鳩仲成鳩日嗌wfh
到時封區封著佢哋
返唔到工，被腦細借啲倚炒撚咗
咪日日留喺屋企防疫囉
根本而家係應該全面復工
未中肺炎死，都已餓撚死咗先

喺呢啲時間正正常常做返kol出吓片，都唔會咁撚煩厭。搏出位都睇時勢啦，屌佢哋老母

unsub左啦 比班藍絲睇飽佢

樓豬開個acct就係為咗日日開追擊post

其它都算
真係有好多人唔知Clubhouse 用支那技術
我見唔少黃kol
甚至支持香港獨立嘅人
見hit就狗衝裝嚟玩

與其開post屌
不如正正經經提醒下佢哋好過

佢哋啲subscribers傻架，成日屈人係黃架喇我而家完全睇唔到做大個黃圈有咩好處，情緒係一時，情緒過咗睇嘢都唔同，咁仲死攬呢啲人做咩?

點呀，個acc要有幾耐歷史先出得文呀
跟試當真裝左clubhouse未呀

黃衛兵

無 見你咁辛苦日日開追擊post 俾個讚你
網絡正義聯盟

一年前開post屌CCTVB
一年後幫拍CCTVB嘅試當真豪哥護航

6號都有用
rubberband都係藍絲
罷聽rubberband！

試緊你地底線

黃到金既arm channel都中伏啦
事實係有班人無限放大黄圈既錯事黎分化，然後都係果班人屈返黄圈自己分化
帶頭果班係咩人？心照啦

利申：豪哥拍tvb係大錯特錯，已unsub退會員懲罰

老實講, 依家試當真就算幫政府拍廣告都冇問題
1. 開飯搵食大晒
2. 搵藍圈錢冇問題

試當真又贏

分化得最勁個班咪樓主班撚樣 少少事無限放大 以打擊分化黎化分黃圈

真, 每次都小小事, 陰啲陰啲咁奶藍圈
奶小小共啫, 好大件事咩

呢啲冇做research中伏冇得講
但試當真唔止一單前科, 冇得相提並論

咁你除左出po搞分化又做左d咩
學下 無人格的毒男 出下有用po好過啦

又係呢Ｄ弱智point
收晒錢奶共既要包容體諒
指出問題既全部都仆街分化撚

其實試當真幾時係黃?
係咪爬緊同一座山都唔知
好心唔好咩人都話係黃啦

唔準你咁講, 貼埋圖俾你睇啦

一定黃架!
不過學上面咁講, 689都係黃, 湯家驊都係黃

仲相信50年不變添呀

豪哥以前係熱狗？

試下系Clubhouse上面講

「香港獨立 唯一出路」

米知中共有冇censorship lor

up

有黨安法
直接send畀國安做呈堂證供

唔知佢係咪 但係許賢就100%係

試當真熱狗嚟㗎邊度同你黃

下封區點會唔關黃藍事呀
連登仔出街搭咩車都要分黃藍

真 一律杯

其實佢哋要sub咪sub囉，要課咪課，兜咩嘢啫？

佢地d野一集都未睇過，但就睇到成班人為佢地狗咬狗骨

世唔世界大戰睇你哋㗎啫
林家謙上tvb都無人嘈啦

香港大多數YOUTUBER拍片個目的都唔單純
有咁多都可以講你係咬住佢都悶
你本著水管個宗旨免費既野點解要畀錢佢
咪同CCTVB班人出黎拍戲一樣
你睇完佢內容當下笑完算 冇價值去哂時間炒作